"Mijn liefste, het is drie verdiepingen hoger."
"Waren de bladeren aan de voet van het raam niet, moeder?"
Het was helemaal waar; de bladeren waren erg dicht bij het raam gevonden.
Mevrouw Darling wist niet wat ze moest denken, want het leek allemaal zo natuurlijk Wendy dat je het niet kon negeren door te zeggen dat ze gedroomd had.
"Mijn kind," riep de moeder, "waarom heb je me dit niet eerder verteld?"
"Ik was het vergeten," zei Wendy licht.
Ze had haast om haar ontbijt te halen.
Oh, ze moet zeker hebben gedroomd.
Maar aan de andere kant waren er de bladeren.
Mevrouw Darling onderzocht ze heel voorzichtig; het waren skeletbladeren, maar ze was er zeker van kwam niet van een boom die in Engeland groeide.
